一陣我放低你就真係好閪冇面

條友睇武打片太多 以為自己好好揪